點解護士會壓力大到要吸毒

明明日日就玩制服誘惑，壓力大咪搵班護士姐姐治療我

自己去醫院行一轉先啦

吸毒就應該取消佢護士資格啦！